部lift關緊門 仲叫人等埋佢既人真係好on9

等下一部唔得架咩？咁多部lift 搭第二部行上/行下一層囉

唔好話你等多幾秒都唔得

火車仲誇張, 成抽12卡 兩千幾人等

Agger
唔明d人點解可以咁厚面皮開到聲要成lift人等佢一個
自己等下部果d係時間,人地等你果d唔係?

一樓二樓既人落街撳左𨋢又等唔切走左去行樓梯既人係咩心態

我入𨋢先/我係最高落去
之後樓層既人入左𨋢撳住部𨋢等埋佢識既人甚至係唔識既人
好少少個啲就同我講句唔好意思
唔好個啲真係當我應份仲笑笑口唔該都冇句

On9 幾個人等你一個咩

屌你地

你一定係果d仆街